其實大j先係全能到仆街

有搵食頭腦
YouTube 70萬訂閱
搵大錢
有日本妹
有大村屋住
為香港發聲
識四種語言
英文唔算最好不過都夠屌打達哥
靚仔 馮迪索style咁

識打籃球

人生贏家

但係佢係龍心條女喎

龍心做你條仔 影衰你???

咁牙屎呢？

識唱歌

即刻比下去

識踩點

好過達哥啦

好似少少大隻

可能J都大

已經夠屌打蝗蟲Andy

無頭髮

英文好過7成香港人

好J 個樣好撚正氣.
比起其他幾個utuber........

有鬚

曾經嘗試去努力理解 但都認為係你表達能力有問題

鐵頭功

大J直情可以用日文訪問波多野結衣
唔似達狗痴相影

淨係agger靚仔嗰part

大丁屋企係咪好有錢

佢有講過, 佢老婆因為係佢光頭先決定一齊, 如果有頭髮, 佢老婆話應該唔會揀佢